# Chinese translations for EBox-monitor package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-monitor package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: EBox-monitor 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-13 08:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 06:32+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:132
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:146
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:156
msgid "not applicable"
msgstr "不適用"

#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:134
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:144
msgid "any"
msgstr "任何"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:102
#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:77
msgid "Events"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:106
#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:81
#, fuzzy
msgid "Monitor Watcher"
msgstr "監視器"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:110
#, fuzzy
msgid "Threshold Configuration"
msgstr "界限組態"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:144
msgid "At least a threshold (maximum or minimum) must be set"
msgstr "至少必須設定一個界限值（最大值或最小值）"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:149
msgid "This threshold rule will override the current ones"
msgstr "這個界限值規則會覆蓋目前的規則"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:244
msgid "Failure minimum"
msgstr "系統錯誤最小值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:247
msgid ""
"Set the lower bound of acceptable values. If unset defaults to negative "
"infinity."
msgstr "設定可接受數值的下限。如果不設定，預設會設為負無限大。"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:252
msgid "Warning minimum"
msgstr "警示最小值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:255
#, perl-brace-format
msgid ""
"If the value is less than this value and greater than {fmin} a warn event is "
"sent"
msgstr "如果數值小於這個數值並且大於 {fmin}，就會送出警示事件"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:257
#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:283
msgid "failure minimum"
msgstr "系統錯誤最小值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:261
msgid "Warning maximum"
msgstr "警示最大值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:264
#, perl-brace-format
msgid ""
"If the value is greater than this value and less than {fmax} a warn event is "
"sent"
msgstr "如果數值大於這個數值並且小於 {fmax}，就會送出警示事件"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:266
#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:283
msgid "failure maximum"
msgstr "系統錯誤最大值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:270
msgid "Failure maximum"
msgstr "系統錯誤最大值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:273
msgid ""
"Set the upper bound of acceptable values. If unset defaults to positive "
"infinity."
msgstr "設定可接受數值的上限。如果不設定預設會設為正無限大。"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:278
msgid "Invert"
msgstr "反轉"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:281
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"If set to true, the range of acceptable values is inverted, i.e. values "
"between {fmin} and {fmax} ({wmin} and {wmax}) are not okay."
msgstr ""
"如果設為 true，可接受數值的範圍會被反轉，例如 {fmin} 和 {fmax} 之間的數值 "
"({wmin} 和 {wmax}) 。"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:284
msgid "warning minimum"
msgstr "警示最小值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:284
msgid "warning maximum"
msgstr "警示最大值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:288
msgid "Persistent"
msgstr "持續的"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:291
msgid ""
"If set to true, an event will be dispatched for each value that is out of "
"the acceptable range. If set to false, only a change from an acceptable "
"value to an unacceptable one will be dispatched"
msgstr ""
"如果設為 true，事件的每個數值超出可接受範圍時會被調整。如果設為 false，只有將"
"可接受的數值改變為不可接受的數值時才會調整它"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:298
msgid "Measure instance"
msgstr "測量實體"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:304
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:310
msgid "Data Source"
msgstr "資料來源"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:318
msgid "Threshold's list"
msgstr "界限清單"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:320
msgid "Threshold"
msgstr "界限"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:324
#, perl-brace-format
msgid ""
"Every check is done with the highest possible resolution: {nSec} seconds"
msgstr "每項檢查都以最高可能的解析度完成：{nSec} 秒"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:326
#, perl-brace-format
msgid ""
"Take into account this configuration will be only applied if monitor "
"{openhref}event watcher is enabled{closehref}"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:151
msgid "Measure"
msgstr "測量"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:158
msgid "Thresholds"
msgstr "界限"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:167
msgid "Configure monitor watchers"
msgstr "設定監視器的監看程式"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:168
msgid "measure"
msgstr "測量"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:173
msgid "Every measure may have several thresholds to monitor"
msgstr "每個測量項目可能會有多個監視器界限"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:121
msgid "Last hour"
msgstr "前一小時"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:127
msgid "Last day"
msgstr "前一天"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:133
msgid "Last month"
msgstr "前一個月"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:139
msgid "Last year"
msgstr "前一年"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:55
msgid "System load"
msgstr "系統負載"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:56
msgid "Collect the system load that gives a rough overview of the system usage"
msgstr "收集系統負載以提供系統使用率的粗略概覽"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
msgid "short term"
msgstr "短式"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
msgid "mid term"
msgstr "中式"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
msgid "long term"
msgstr "長式"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:76
#, perl-brace-format
msgid "used in {partition}"
msgstr "{partition} 已使用空間"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:78
#, perl-brace-format
msgid "free in {partition}"
msgstr "{partition} 可用空間"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:83
msgid "File system usage"
msgstr "檔案系統使用量"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:84
msgid ""
"Collect the mounted file system usage information as \"df\" command does"
msgstr "收集已掛載檔案系統的使用資訊，如同「df」指令的效果"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:111
#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:117
msgid "temperature"
msgstr "溫度"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:129
msgid "cooling device"
msgstr "冷卻裝置"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:131
msgid "sensor"
msgstr "偵測器"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:133
#, perl-brace-format
msgid "Temperature for {what}"
msgstr "{what} 的溫度"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:139
msgid "Thermal"
msgstr "熱功耗"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:140
#, perl-brace-format
msgid ""
"Collect thermal information (CPU sensors temperature) if possible from {dir}"
msgstr "收集熱功耗資訊（CPU 偵測器溫度）[若能從 {dir} 取得]"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Base.pm:684
msgid "value"
msgstr "數值"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:59
#, perl-brace-format
msgid "CPU {no} usage"
msgstr "CPU {no} 使用率"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:65
msgid "CPU usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:66
msgid ""
"Collect the amount of time spent by the CPU in various states, most notably "
"executing user code, executing system code, waiting for IO operations and "
"being idle"
msgstr ""
"收集 CPU 在各種狀態中花費的時間總數，常見的狀況有執行中使用者代碼、執行中系統"
"代碼、等待的 IO 操作和閒置時間"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:73 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
msgid "idle"
msgstr "閒置"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:74 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:75 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
msgid "interrupt"
msgstr "中斷"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:76 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
msgid "nice"
msgstr "nice"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:77 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
msgid "soft interrupt"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:78 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
msgid "steal"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:79 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:84
msgid "system"
msgstr "系統"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:80 src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:84
msgid "wait"
msgstr "等待"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:55
msgid "Physical memory usage"
msgstr "實體記憶體使用量"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:56
msgid "Collect the physical memory usage"
msgstr "收集實體記憶體的使用量"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
msgid "free"
msgstr "可用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
msgid "page cache"
msgstr "分頁快取"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
msgid "buffer cache"
msgstr "緩衝區快取"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
msgid "used"
msgstr "已用"

#: src/EBox/CGI/Index.pm:44
msgid "Monitoring"
msgstr "正在監控"

#: src/EBox/CGI/Index.pm:70
#, perl-brace-format
msgid ""
"You must enable monitor module to see monitor graphs in {openhref}Module "
"Status{closehref} section."
msgstr ""

#: src/EBox/CGI/Index.pm:98
#, perl-brace-format
msgid ""
"You must save the changes in module status to see monitor graphs in the "
"{openhref}Save changes{closehref} section. In case it is already enabled you "
"must wait for a few seconds to collect the first monitor data"
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:144 src/EBox/Monitor.pm:78
#: src/EBox/Monitor.pm:177
msgid "Monitor"
msgstr "監視器"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:161
msgid "Notify when a certain value has reached a certain threshold"
msgstr "當某個數值達到某個界限時通知"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:263
msgid "All data sources are within range again"
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:273
#, perl-brace-format
msgid "{what} \"{dS}\" is currently {value}."
msgstr "{what} \"{dS}\" 目前數值為 {value}。"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:280
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "That is within the {severity} region of {minBound} and {maxBound}. "
msgstr "在 {minBound} 和 {maxBound} 的 {severity} 區域中。"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:288
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "That is above the {severity} threshold of {bound}. "
msgstr "超過 {bound} 的 {severity} 界限。"

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:291
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "That is below the {severity} threshold of {bound}. "
msgstr "低於 {bound} 的 {severity} 界限。"

#: src/EBox/Monitor.pm:150
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "{daemon} main configuration file"
msgstr "收集的主要組態檔案"

#: src/EBox/Monitor.pm:155
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "{daemon} thresholds configuration file"
msgstr "收集的界限組態檔案"

#: src/EBox/Monitor.pm:160
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "{daemon} default configuration file"
msgstr "收集的主要組態檔案"
